{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64965&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수소르르오션뷰&스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションは美しいオーシャンビューを鑑賞できるカップル、家族のための宿泊施設です。 客室はスパと屋外プールを備えており、リラックスできます。 周辺には長登海水浴場、ソトラー多肉植物園、ユーワールドリュージュテーマパークなど様々な観光名所があり、さらに楽しい旅行を作ってくれます。 入室は5時以降で、退室は12時以前です。 客室は禁煙ですので、喫煙は客室以外の喫煙エリアでお願いします。 客室内には簡単な調理のための設備が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ルーフトップカフェや屋外プールを利用してゆったりとした時間を過ごすことができ、幼児プールやバーベキュー施設も利用できます。 バーベキュー施設を利用したい場合は、炭やグリルをレンタルできます。 ただし、天候が良くない場合、バーベキューの利用は制限される場合があります。 最大人数を超えたり未成年者を同伴した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理も許されません。 ペットは出入りが不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 利用施設内の所有物の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬と爆竹は使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨て、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "客室にはスパと屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には長登海水浴場、ソトラー多肉植物園、ユーワールドリュージュテーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙ですので、喫煙は客室以外の喫煙エリアでお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には簡単な調理のための設備が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップカフェや屋外プール、幼児プール、バーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭やグリルをレンタルできます。ただし、天候が良くない場合は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えた場合は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴や最大人数を超えた場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理も許されません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬と爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 485
    }
}